【年初一雙屍案】懷疑AA殺人後疑失控 男死者風炮鑿牆兼畫紅叉

馬鞍山薈朗一座男女雙屍案，警方列謀殺及自殺案件進行調查，沙田警區助理指揮官(刑事)陳昕警司表示，警方在昨晚8時35分，接獲報案電話，男死者母親稱，其子原定年卅晚返家吃團年晚，但人並無出現及聯絡不上，所以於昨晚6時許，親到薈朗一座找兒子，但發現單位大門反鎖，於是找來鎖匠協助開門，其間鎖匠發現大門被人用螺絲釘上鋁片封死木門，進入單位後，發現房間亦反鎖並同樣被鋁片釘死不能打開，於是推開房門少許，發現有人在門後上吊，大驚立刻報警。

警方到場調查，並召消防員到場協助破開房門，結果發現兩具男女屍體，女死者倒卧床上，有大量血迹，男死者則在房門框上用繩吊頸，法醫到場檢驗屍體，女死者臉上、背部及雙臂均有大量刀傷，頸部發現繩索勒痕，而男死者身上有被繩索勒過的痕跡，兩人死去約一至兩日，死亡原因有待法醫驗屍確定。
現場單位面約300呎，一房一廳，有露台及開放式廚房，房間面積約100呎，冷氣機打開，露台門亦被人釘上鋁片，屋內發現一把利剪、一把約6吋長摺刀及一把𠝹刀，一綑麻繩及行山繩，初步相信女死者頸部勒痕由麻繩做成，男死者頸部勒痕相信由較粗的行山繩做成，單位物件整齊，牆身被人鑽過，導致大量灰塵，現場發現電風炮及電螺絲批，工具相信由男死者購入，屋內亦有油漆痕跡。男女死者相戀約兩年，沒有第三者介入感情穩定。
由於大門及房門被人以大量鋁片釘上封閉反鎖，綜合死者傷勢、現場環境及證物，警方初步排除案件涉及第三者，並懷疑有人襲擊女死者之後上吊頸自殺，兩死者為情侶關係，兩人金錢及感情問題亦是調查方向之一，暫時未有重大發現，稍後會深入調查犯案動機。

樓價rip

咁小費電費上網費邊個交？定有機制業主死左唔洗交

與家人聯名

死都對個社會咁有貢獻，令後人有平樓住，多謝🙏

房間面積約100呎

間屋得300有露臺比我都自殺啦

頂，睇錯，300呎，不過睇落去真係痴線

情殺案變睇樓post...

嘩屌你畫埋紅叉，好邪

呢個位好離奇，蘋果就話係個男既殺完人精神失常然後用風炮亂咁射再用紅漆畫叉，首先睇報導話兩人從事IT行業，風炮同紅漆似係裝修先用到既野，但屋企又冇人做裝修，睇到新聞下面有人話叉其實係十字，可能同邪教儀式有關

其實一間房兩條屍你打我我打你
仲要加埋成個場境又周圍血咁
都已經好撚痴線啦

唔知層樓樓價會跌幾多